N賓=劍心, 港父=志志雄真實

本身由N賓放針去改革呢個地方
但N賓退下來之後 鑽研針灸 只會施救人之針
反而港父仲享受緊呢種dirty works